旺角彌敦道嗰班手足已經比南北兩邊嘅狗夾緊

快啲走 又話be water 棟喺度做乜撚

再唔走遲d真係冇得走

睇live應該拉左30個

走啦....求你地走啦
又話遊擊既，唔想再見到比人拘捕

點解抗爭左成個月都好似冇進步過

今時今日唔會對峙，直接9衝捉人

熱血青年。。。
以為人多就安全
每個被捕人士都唔會預計自己失手。。